［認真討論post]小學三年班數學題

左邊寫「05分」就話我寫多咗個「0」
但係右邊寫「3分」就話我寫少咗個「0」
明明大家都係「分」
點解會有兩種答案？

右邊係上冊，個陣未教24小時制
會唔會關事(?)

btw屌曬班小學教畜
你老闆寫唔寫個「0」會好撚大影響？
係都要雞蛋裏挑骨頭
心理變態就睇醫生啦仆街
搞撚到班小學生勁冇自信
有時個學生仲會串我教錯佢
我又駁唔到
鬼叫佢信曬教畜嗰套
香港呢啲學生真係比佢哋玩撚完

樓主唔好再害小學生 唔該唔好再幫人補習

死開啦教畜

左邊冇抽秤你寫阿拉伯數字算係噉

下午一時五分
1:05pm
13:05
1305

班教畜一眼就睇得出

此post已完

右邊HH:MM:SS
填齊啲零方便記數對位用

左方就學校鳩
三年零八個月都得啦
睇返一致性
唔覺零幾分噉講有問題

零五分係要廣東話口講哂先係
一時五分 就算係日文都係咁寫
而右邊係因為佢想顯示數字標咁嘅時間
所以唔夠1 要補零

咁簡單就唔好放上嚟啦

左邊講冇問題 寫就唔使0
一時零五分
一時五分
1時5分
都仲可以啱

但唔會寫
1時05分
阿拉伯數字係句字表達冇需要補0

右邊邊數字鐘咁表達就要0

傻西以為做功課要寫啱嗰個答案？係要寫改嗰個鍾意嘅答案呀

冇下次🥺